[{"question": "https://www.zhihu.com/question/332370202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332370202/answer/821098618", "content": "\n\u6821\u56ed\u91cc\u7684\u5c0f\u6df7\u6df7\u90fd\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349482593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349482593/answer/847912568", "content": "\n\u83ab\u96f7\u548c NBA \u5b98\u65b9\u53d1\u5e03\u6f84\u6e05\u58f0\u660e\uff0c\u4f1a\u5bf9\u4e8b\u4ef6\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326623299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326623299/answer/828266023", "content": "\n\u7537\u751f190cm\u5728\u5973\u751f\u773c\u91cc\u662f\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51865848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51865848/answer/847093739", "content": "\n\u548c\u5e73\u6709\u591a\u5962\u4f88\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312849874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312849874/answer/838073378", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u60f3\u5220\u5374\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346709712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346709712/answer/846812935", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u7528\u82f9\u679c\u624b\u673a\u4e0d\u80fd\u8bc4\u8d2b\u56f0\u751f\u5408\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61978045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61978045/answer/846590391", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u60c5\u5546\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349548263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349548263/answer/848416368", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u4fd7\u5730\u7406\u89e3 2019 \u5e74\u8bfa\u8d1d\u5c14\u751f\u7406\u5b66\u6216\u533b\u5b66\u5956\uff1f\u7ec6\u80de\u662f\u5982\u4f55\u611f\u77e5\u548c\u9002\u5e94\u6c27\u6c14\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277164973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277164973/answer/841801013", "content": "\n\u5ddd\u822a\u673a\u957f\u5218\u4f20\u5efa\u7684\u8feb\u964d\uff08\u4ece\u6280\u672f\u53ca\u9762\u5bf9\u7684\u56f0\u96be\u7a0b\u5ea6\u4e0a\uff09\u662f\u5426\u582a\u6bd4\u8428\u5229\uff1f\u6253\u5206\u7684\u8bdd\u4e24\u6b21\u8feb\u964d\u7684\u96be\u5ea6\u7cfb\u6570\u5206\u522b\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308829198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308829198/answer/597459362", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u5230\u7206\u70b8\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349385717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349385717/answer/847205662", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u7bee\u534f\u6682\u505c\u4e0e NBA \u706b\u7bad\u961f\u5408\u4f5c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313568200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313568200/answer/830282741", "content": "\n\u534e\u4e3a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5728\u624b\u673a\u4e0a\u7528\u83ca\u82b1 logo \u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/840004172", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288511694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288511694/answer/833244403", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u99a8\u4e88\u7ed3\u5a5a\u5ac1\u7ed9\u519b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306636191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306636191/answer/840787099", "content": "\n\u6c42\u63a8\u8350\u597d\u770b\u7684\u63a8\u7406\u60ac\u7591\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348947179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348947179/answer/844992912", "content": "\n\u9648\u51ef\u6b4c\u7684\u300a\u767d\u663c\u6d41\u661f\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u5728\u55b7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315291891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315291891/answer/788330166", "content": "\n\u8003\u7814\u590d\u8bd5\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8bdd\u662f\u8001\u5e08\u4e00\u542c\u5c31\u5f88\u8ba8\u538c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349338306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349338306/answer/846900489", "content": "\n\u7b2c54\u5c4a\u53f0\u6e7e\u7535\u89c6\u91d1\u949f\u5956\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8d3e\u9759\u96ef\u51ed\u501f\u7740\u300a\u6211\u4eec\u4e0e\u6076\u7684\u8ddd\u79bb\u300b\uff0c\u9996\u6b21\u5165\u56f4\u5373\u5c01\u540e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348905162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348905162/answer/846308799", "content": "\n\u300a\u767d\u663c\u6d41\u661f\u300b\u5230\u5e95\u662f\u4e0d\u662f\u8d25\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56243371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56243371/answer/843072600", "content": "\n\u300c\u4e1c\u98ce\u5feb\u9012\uff0c\u4f7f\u547d\u5fc5\u8fbe\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u6897\uff0c\u51fa\u81ea\u4f55\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22475274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22475274/answer/848118651", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9093\u7a3c\u5148?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348180117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348180117/answer/842980395", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4\u7eaf\u6c34\uff08\u8d85\u7eaf\u6c34\uff09\u662f\u5267\u6bd2?\u53ef\u4ee5\u996e\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344663264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344663264/answer/844138983", "content": "\n\u4eba\u4eec\u5bf9\u73b0\u4ee3\u6b66\u5668\u65e0\u77e5\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334052185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334052185/answer/846367998", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u6bd4\u8089\u8fd8\u597d\u5403\u300d\u7684\u7d20\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61241319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61241319/answer/843179320", "content": "\n\u4f60\u90fd\u6709\u7740\u600e\u6837\u7684\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349091314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349091314/answer/845054739", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4efb\u7d20\u6c50\u5728\u300a\u6211\u548c\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19636304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19636304/answer/217606951", "content": "\n798 \u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u901b\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u73a9\u7684\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266586355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266586355/answer/829125580", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u53ef\u4ee5\u53ef\u7231\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300674997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300674997/answer/834222551", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u753b\u98ce\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u63d2\u56fe\u7ed8\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312005389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312005389/answer/813570053", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u5728\u5927\u5b66\u4e0d\u8352\u5e9f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315387406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315387406/answer/834677587", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u56e0\u4e3a\u4e00\u4e2a\u7247\u6bb5\u770b\u4e86\u4e00\u6574\u90e8\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49798078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49798078/answer/835454998", "content": "\n\u674e\u6c38\u6ce2\u4f5c\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265259044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265259044/answer/815991531", "content": "\n\u533b\u9662\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266337935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266337935/answer/835782740", "content": "\n\u817e\u8baf\u662f\u4e0d\u662f\u5230\u4e86\u300c\u5927\u800c\u4e0d\u80fd\u5012\u300d\u7684\u7a0b\u5ea6\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266464541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266464541/answer/835170531", "content": "\n\u6b66\u677e\u6740\u6f58\u91d1\u83b2\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5148\u626f\u5f00\u5979\u7684\u8863\u88f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297829882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297829882/answer/821412500", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u50ac\u6cea\u7684\u4e00\u6bb5\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28733175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28733175/answer/114458834", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u4e00\u6b65\u6b65\u8d70\u5411\u7cbe\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46535237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46535237/answer/810993414", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u8272\u5f69\u642d\u914d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338986039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338986039/answer/798791853", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u7ea7\u53ef\u7231\u7684\u53e5\u5b50\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348639185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348639185/answer/841515920", "content": "\n2019 \u5e74\u56fd\u5e86\u5927\u9605\u5175\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19559417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19559417/answer/819268566", "content": "\n\u5f02\u6027\u670b\u53cb\u4e4b\u95f4\u80fd\u5426\u6709\u771f\u6b63\u7eaf\u6d01\u7684\u670b\u53cb\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312849874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312849874/answer/826665597", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u60f3\u5220\u5374\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278137232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278137232/answer/810004211", "content": "\n\u641e\u4ec0\u4e48\u526f\u4e1a\u53ef\u4ee5\u6708\u5165\u8fc7\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40173466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40173466/answer/836672807", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u77ed\u5374\u80fd\u8ba9\u4eba\u7b11\u62bd\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349482593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349482593/answer/847895503", "content": "\n\u83ab\u96f7\u548c NBA \u5b98\u65b9\u53d1\u5e03\u6f84\u6e05\u58f0\u660e\uff0c\u4f1a\u5bf9\u4e8b\u4ef6\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311745535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311745535/answer/841033112", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u73cd\u85cf\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347662624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347662624/answer/840950038", "content": "\n\u5341\u591a\u5e74\u7684\u8001\u95fa\u871c\uff0c\u6211\u7ed3\u5a5a\u975e\u8981\u5f53\u6211\u4f34\u5a18\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u62d2\u7edd\u5979\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349482593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349482593/answer/847908594", "content": "\n\u83ab\u96f7\u548c NBA \u5b98\u65b9\u53d1\u5e03\u6f84\u6e05\u58f0\u660e\uff0c\u4f1a\u5bf9\u4e8b\u4ef6\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50717191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50717191/answer/781439180", "content": "\n\u8001\u5bb6\u4eb2\u621a\u95ee\u4f60\u5de5\u8d44\u591a\u5c11\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/766305458", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305468101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305468101/answer/771035831", "content": "\n\u9009\u8c03\u751f\u503c\u5f97\u8003\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348515819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348515819/answer/841494018", "content": "\n2019 \u5e74 10 \u6708 1 \u65e5\u65b0\u4e2d\u56fd\u6210\u7acb 70 \u5468\u5e74\u56fd\u5e86\u5927\u9605\u5175\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346709712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346709712/answer/845714171", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u7528\u82f9\u679c\u624b\u673a\u4e0d\u80fd\u8bc4\u8d2b\u56f0\u751f\u5408\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346696614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346696614/answer/834308291", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u4f1a\u56e0\u4e3a\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u7c89\u4e1d\u800c\u8131\u7c89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58029104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58029104/answer/845566312", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9648\u51ef\u6b4c\u513f\u5b50-\u9648\u98de\u5b87\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348196899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348196899/answer/839419293", "content": "\n\u516c\u53f8\u9886\u5bfc\u8bf4\uff0c\u4e2a\u4eba\u5199\u7684\u4ee3\u7801\u8d85\u8fc7\u5341\u4e2abug\u5c31\u5f00\u9664\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348312976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348312976/answer/845955569", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c9\u5f97\u9648\u98de\u5b87\u8fd9\u5b69\u5b50\u80fd\u6210\u4e3a\u771f\u6b63\u7684\u767d\u663c\u6d41\u661f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/843205099", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284494325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284494325/answer/842577941", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u4e00\u822c\u8010\u5f97\u4f4f\u5bc2\u5bde\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348411182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348411182/answer/845665743", "content": "\n\u674e\u4ec1\u6e2f\u8be5\u4e0d\u8be5\u4e3a\u300a\u6500\u767b\u8005\u300b\u53cd\u601d\u6216\u8005\u9053\u6b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20375542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20375542/answer/762009420", "content": "\n\u4f7f\u7528\u5b89\u5353\u624b\u673a\u7684\u4f60\u4f1a\u63a8\u8350\u54ea\u4e9b\u5e94\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21133796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21133796/answer/830942135", "content": "\n\u5982\u4f55\u628a\u96c5\u601d\u5199\u4f5c\u6c34\u5e73\u63d0\u9ad8\u52308.0\u4ee5\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264605036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264605036/answer/845392222", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u7ed3\u5c40\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340122778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340122778/answer/837779627", "content": "\n\u897f\u5357\u4ea4\u901a\u5927\u5b66\u7684\u571f\u6728\u5de5\u7a0b\u548c\u666e\u901a\u4e8c\u672c\u7684\u8ba1\u7b97\u673a\u76f8\u6bd4\uff0c\u90a3\u4e2a\u66f4\u6709\u524d\u9014?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348672213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348672213/answer/846114772", "content": "\n\u5982\u4f55\u6539\u8fdb\u9648\u51ef\u6b4c\u7684\u300a\u767d\u663c\u6d41\u661f\u300b\u5267\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349385717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349385717/answer/848070739", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u7bee\u534f\u6682\u505c\u4e0e NBA \u706b\u7bad\u961f\u5408\u4f5c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348776230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348776230/answer/847380756", "content": "\n\u5916\u5a92\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e1c\u98ce17\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337931218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337931218/answer/844105840", "content": "\n\u5bcc\u4eba\u5bb6\u7684\u5b69\u5b50\u600e\u6837\u770b\u5f85\u7a77\u4eba\u5bb6\u7684\u5b69\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330143208", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330143208/answer/842411932", "content": "\n\u798f\u5efa\u4f1a\u6709\u57ce\u5e02\u6210\u4e3a\u56fd\u5bb6\u4e2d\u5fc3\u57ce\u5e02\u5417\uff08\u5982\u798f\u5dde\uff0c\u53a6\u95e8\uff0c\u6cc9\u5dde\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/831708374", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u97f3\u4e50\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348671250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348671250/answer/842725763", "content": "\n\u4e1c\u98ce 41 \u548c\u4e1c\u98ce 17 \u54ea\u4e2a\u4f1a\u66f4\u5389\u5bb3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329202987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329202987/answer/844397183", "content": "\n\u6253\u7bee\u7403\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u822c\u4eba\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u6280\u5de7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304202618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304202618/answer/838786624", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u51fa\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u5230\u5e95\u559c\u4e0d\u559c\u6b22\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37896333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37896333/answer/838355134", "content": "\n\u7edf\u8ba1\u5b66\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u632f\u804b\u53d1\u8069\u98a0\u8986\u4e09\u89c2\u7684\u8bc1\u660e\u548c\u5b9a\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331314009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331314009/answer/835980943", "content": "\n\u4f60\u7b2c\u4e00\u6b21\u7684\u544a\u767d\u7ed3\u679c\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36996031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36996031/answer/841142612", "content": "\n\u6708\u85aa4\u4e07\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26011041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26011041/answer/839472409", "content": "\n\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u666e\u901a\u4eba\u4e0d\u592a\u77e5\u9053\u7684\u66b4\u5229\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301629470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301629470/answer/838603414", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u88ab\u8bef\u8ba4\u4e3a\u91ce\u9e21\u5927\u5b66\u7684\u4e16\u754c\u540d\u6821\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52409280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52409280/answer/837371964", "content": "\n\u6bd5\u4e1a\u751f\u4e09\u65b9\u534f\u8bae\u6bc1\u7ea6\u9700\u8981\u4ea4\u591a\u5c11\u8fdd\u7ea6\u91d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27162220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27162220/answer/835428397", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u63a5\u89e6\u80a1\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318306672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318306672/answer/690266939", "content": "\n\u914d\u773c\u955c\u4f60\u5403\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e8f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323681477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323681477/answer/793592011", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7f8e\u5f97\u4e0d\u53ef\u65b9\u7269\u7684\u522b\u79f0\u6216\u96c5\u79f0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/833039384", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343509368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343509368/answer/815751541", "content": "\n\u6ca1\u6709\u770b\u8fc7\u4e54\u4e39\u6253\u7403\uff0c\u4e54\u4e39\u771f\u7684\u5728\u80fd\u529b\u4e0a\u8fdc\u8fdc\u9886\u5148\u79d1\u6bd4\u8a79\u59c6\u65af\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/836763055", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342820737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342820737/answer/803422268", "content": "\n\u9762\u8bd5\u5b98\u662f\u81ea\u5df1\u524d\u540c\u4e8b\uff0c\u662f\u6709\u591a\u5c34\u5c2c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35634268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35634268/answer/798624967", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u88c5\u4fee\u662f\u600e\u6837\u7684\uff0c\u5171\u82b1\u8d39\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24499660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24499660/answer/811033857", "content": "\n\u5927\u8fde\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u9519\u8fc7\u7684\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269585777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269585777/answer/810305133", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u7ec8\u6ca1\u6709\u7559\u5728\u676d\u5dde\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347870341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347870341/answer/840229967", "content": "\n\u76f8\u6bd4\u534e\u4eba\uff0c\u7f8e\u56fd\u4eba\u66f4\u559c\u6b22\u5370\u5ea6\u4eba\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315892465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315892465/answer/734199065", "content": "\n\u5065\u8eab\u5c0f\u767d\u521a\u529e\u4e86\u5065\u8eab\u5361\uff0c\u5728\u4e0d\u8bf7\u79c1\u6559\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u8be5\u5982\u4f55\u8bad\u7ec3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36623714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36623714/answer/703905804", "content": "\n\u6559\u5e08\u8d44\u683c\u8bc1 \u300a\u6559\u80b2\u77e5\u8bc6\u4e0e\u80fd\u529b\u300b\u8fd9\u4e00\u79d1\uff0c\u600e\u6837\u9ad8\u6548\u590d\u4e60\uff0c\u7279\u522b\u662f\u8fa8\u6790\u9898\u548c\u7b80\u7b54\u9898\uff0c\u5927\u795e\u7ed9\u70b9\u610f\u89c1\uff0c\u8c22\u8c22\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345402084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345402084/answer/820024620", "content": "\n\u5982\u4f55\u5ba2\u89c2\u8bc4\u4ef7\u7ae0\u5b50\u6021\u5938\uff08\u8c08\uff09\u5b5f\u7f8e\u5c90\u62cd\u620f\u53d7\u4f24\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265730468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265730468/answer/403603943", "content": "\n\u5973\u4eba\u8be5\u4e0d\u8be5\u9009\u62e9\u5ac1\u7ed9\u6f5c\u529b\u80a1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288783100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288783100/answer/535549726", "content": "\n\u97e9\u5708\u6216\u8005\u996d\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66955361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66955361/answer/843200779", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u9648\u51ef\u6b4c\u7684\u300a\u767d\u663c\u6d41\u661f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315958918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315958918/answer/787054539", "content": "\nB\u7ad9\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e00\u770b\u7684\u7eaa\u5f55\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305368229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305368229/answer/783033020", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5982\u679c\u8868\u8fbe\u80fd\u529b\u5dee\u3001\u7406\u89e3\u80fd\u529b\u5dee\uff0c\u600e\u4e48\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349385717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349385717/answer/847166519", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u7bee\u534f\u6682\u505c\u4e0e NBA \u706b\u7bad\u961f\u5408\u4f5c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296859617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296859617/answer/776929205", "content": "\n\u7ecf\u8fc7\u4e00\u5e74\u65f6\u95f4\uff0c\u4e2d\u56fd\u6709\u563b\u54c8\u91cc\u7684\u9009\u624b\u73b0\u5728\u6df7\u7684\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}]